兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 （咪再諗點捉鬼 唔會捉得曬 唔會捉完 捉完=運動完）

一開始係兄弟爬山 完場都會係兄弟爬山🧗‍♂️

推

其實差佬一直以來，不論遊行集合都有臥底啦，今次咁高調，除左拉人，就係想破壞示威者互信，再捉落去只會令前線四面受敵 ...

見到黑警擺晒陣就走

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下